有冇人住元朗朗屏村

有冇人住元朗朗屏村
我屌佢HKBN得100M
公屋都要焗食網上行
痴線